[蝗蟲x夫子] 2018-2019 nba regular seasons 討論區 (91）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

[/quote]

以前登登爆親去都係搵alley oop 今季傷capela練到d拋柴勁準

Lin可以諗定CBA入邊隊

Oh Sorry

打垃圾刺威左場就劣

因為真係垃圾廁

第四

垃圾塞又豬一場了
嘻

狼仔又追近潮人

西3啦

幾時再改名

狼贏波
真係全世界都逼害我猢

比個機會我講兩句
第一次我話食屎，我已經再加賭抵消左個賭局
第二次我係陳述句，我係指
我帝 會 輸比 太陽

仲有塞狗豬波可以笑

諗咝第三次藉口未

咗

唔係藉口

但今次真係會找
睇廢老波頭

西十一抽高pick 嘅機會大啲啵，點睇都係益湖啦

修皮啦
兩條垃圾都走開數

吾皇又贏

你話改咩好

會員lonzo. ball 不如你上水講兩句啦

李乜乜

AustinRivers

湧同塞係唔係鬥玩後追

教畜都學人牙刷

綠軍第二節就收皮

而家湧係咪一開始要被人打個RUN 先開始打波

sorry lor

咪玩啦
第一節後半已經死左了

睇黎今年湧三連都凍過水

湧會呃你
塞係真廢
你等第三節啦

PG 上次OT 玩大風車係咪玩大左
好似跌晒WATT

箭鳩下鳩下又上番第3

聽日要同Kings跑田徑
爽死了

讓一個彎位再追贏你

呢個有啲慘
讓一場啦, 俾佢地po ok?

湧寧願打垃圾廁啦

仲有無人敢笑波叔

聽日ki輪休傾屎就大鑊

caron butler肥撚到

河神Carry

係時候係下IRVING同吾皇係唔係真係和解左啦

11-0>13-12
嘻

已經追番

禾湧比d假希望塞姐
一陣就撚成場狗然後一波流收工

拜拜你
真係第6分鐘

有ki班young core唔同佢賣命

做乜塞班人全部口腫面腫, 頭先見IRVING左邊面瘀左, 隊長隻眼又瘀左, 打架黎呀>?

KAT炒完車出返黎勁到

老塞三棍客

撞醒左佢

佢自己防守Hea撚到
點以身作則

幾時撞埋wiggins

終於知道養生都有機會死

收到風係locker room大亂鬥

訓左無睇
宜家湖人西幾

佢嗰日冇車埋見頂真係可惜

防身鐵棍有用了

妹夫又打得幾好

西十一

潮文又黎?

明天就要回家了，東岸第一控衛

垃圾刺冇用架啦得箭可以抽

同我皇真係同一條命
搞大龍鳳搞到自己

十一

廁狗又係你

我勇又扮廢 追完又放返水

見頂應該要死左復活先會出力

撚狗咁撚

Toronto locker room今日應該會有人打我

唔使
俾kawhi同你拳交無數啦

年頭再性虐待Nuggets朕極度殘暴，朕打撚爆Harden敗仇全力報
捱完世界向朕投靠囉 卡美路 拓荒者對朕贏閪到
拆掂隊傾屎 PO穩入 就算 帶住禾頓 球皇照做

上年仲講緊東岸打湧嘅最大希望，今年就搞到咁

邊間教會

Ki唔咁多口 防守俾啲力都唔會搞成咁

Iggy射左去邊

教練

呢D習慣咁似某人

真係學壞晒

中華傳道會證基堂

細既唔爭波打同埋另外兩個頂薪打返好先算
不過今年bogut愛回家基本上三連無死角

少帥唔敢塞佢落bench

金州移動長城

坦白講，唔會
打的價值都無
去cba啦

2個只能留1個
TATUM 定 IRVING

真心難揀

Steve Kerr又出d戇鳩陣

Tatum啦

艾榮面露反骨

講真少帥戰術pg位虛位黎
揀個聽話嘅重好

隊長好型

但係IRVING商業價值會賺多好多錢

但榮縮周身傷啵

Btw如果出年kawhi ki西遷嘅
東岸真心摺左佢啦
左由5隊打得變3隊

表弟

豪門唔怕依d

沙爹仔cls

講真綠軍咁多年除左KG 邊個商業價值高 PP都唔高啦 佢根本唔在意比賽以外既野

美隊翻生

76對公牛

icon係牙benX芬蘭司機？？

反了

快能到

表弟都28歲eq 仲無進過咁 佢去廢隊刷數據好過 咪走去爭冠隊阻人發達一隊波有個計時炸彈 仲要好多時炸自己友

其實廢鳩好多時都空哂 都仲傳
俾curry嗰啲assist 其實curry都係有至少一個人mark實 甚至兩個

你信唔信都好

比多4個計時炸彈我勇

我勇照champ無驚過

Kerr:我要做蟬師

呢樣真

今季完全唔敢射

其實佢速度唔係問題，係有時候唔知做乜鏟到入去都要傳個波出嚟，可能仲係怕傷

早2年,人地都仲防下佢D 3分, 唔知做乜今年打埋D街場老屎忽波, 成撚日企係葫蘆頂係度分波

今日都好唔掂

Gobert仲有幾多年約？🤔

你咁撚傷完表面唔care但下意識會限制自己架都

我想試

問題佢hold 唔hold 波都係冇乜人理佢

KF成日9C 開埋晒D 9C title

Same as LAL 23

同意 佢今季啲進攻意欲低到啲人係3分線防佢就好似防緊朗度咁 縮後至少1身位

以前啲3分冇哂
佢重閪過Ben 閪

同Jabari一齊去

防守係真係勁
但進攻啲assist真係因為gsw先咁高

覺得會留，但最多35M

其實佢應該問下pg13

但講緊同25搶緊max 啵

細摩troll人

我覺得佢D傳波都好似有D問題, 好多時都唔順手, 個波有小小向下墜

問都冇用pg13都7左2-3季先有今年咁
人類保護自己嘅機制黎 唔係咁易控制到

All go la please

佢唔係傷完柒咗一季炸咩

無錯, 隊長復出第一年黎講,狀態已經好過PG復出個一年

不嬲支持人去LAC

等睇Kyrie出黎就倒水

屌好似岩岩簽左第2年
唔發夢了
J zion算

咁都有foul

法國今年KD好似無輪休過, 搏乜

仲要pg 有一季時間係溜無限開火搵返狀態
隊長一復出就係playoff team仲要大把人爭波打
要求佢今季打返起係不切實際

榮叔做乜鳩咁難相處 咁我要譚仔好過 又後生又健康

今年湧啲後備真心廢

入到playsoff點算

早兩日咪休左

強烈要求榮淨係出最後3分鐘

垃圾塞咁上力做咩，留黎打猢好過啦

驚咩 第四節整一波進攻填氹又贏波輸盤

睇下Kerr 可唔可以放低身段玩巨星籃球
5星一人打多幾分鐘頂埋佢

PO先係打8人輪換既時間

後備勁係常規賽作用大d

用三個正選打，都係輸十幾分，算係咁啦

有能力做大佬所以想出走
vs
心紅想出走
真係垃圾來

LAKERS呢

換手機啦屌你老母

max 應該睇到

Lakers

想同隊長做愛

cap marvel?

同木狼一樣

259得9分 肯定第四節會發癲反cup

睇緊呢個啦

可

隊長同啡又幾夾

聰明都夾

無日本仔嘅竟然

覺唔覺tnt個players only好on9 講波講到個氣氛勁悶

勇又俾假希望對手

聽日就唔係啦，狼要b2b冇力
湖係打私家雞塊

10

然後fg%上返50以上

okc 同拓柒一齊輸

西3

brown係smart度好似學到好矛
勁多小動作

垃圾俾人炒25分, 留名等睇完場俾人炒40分

塞

悶撚到閪咁想搵返nbc sports

垃圾來
睇hou係度勁講以前自己囉ncaa
屌你咸豐年前，講波啦仆街

湧迷唔洗驚唔洗燈啦 第4節一定反cup

湧9粒3分就cup 啦，有幾難

成班hea到
聰明仔mark得好實咩？手感自己9heahea傳到咁撚樣抵比人連偷三球。
然後kerr又出埋啲9陣，本身單位數落後，之後比人狂數。
仆街，唔想打就咪撚打啦屌，全部鳩流流咁

就炒30度

講波計都係搵coach 講會好啲

Brie拍Scott Pilgrim個陣好正

但都係睇人
本身都鍾意Mark Jackson
但記得佢評價war同curry都超酸

最好都係comment開個班，主場個堆
players only我好似淨係鍾意reggie

手感 259 是但一個起q既話
塞勉強可以頂到5分鐘既
兩個一齊起q應該2分鐘就追返

真心想睇，雖然真係好撚憎259
但以前睇okc打熊，259啲發癲真係
個時的259又毒又humble又唔多野講

收皮啦起條撚咩，幾野追到6分8分，然後kerr又用埋哂啲鳩陣，零攻擊零防守，開善堂咩屌

勇迷啲杞人憂天真係好搞笑

根本kerr都唔撚勁
係成隊勇士粒粒都係星
是但一個都要double team先搞到curry klay durant咁多空位射波
佢地單打能力又勁, 成隊波先會咁撚屈機
個教練根本可有可冇

海公公屌打259 kd

波士頓比人恥笑完今場拎一哥出氣

一哥

全世界都知湧係po 先開始認真打

邊個會想睇埋呢啲鳩波，打得好有ball movement最後都輸，都無睇佢地9打谷氣

咁又唔係既, KERR夠膽放廢鳩做正選(就算DAVID LEE康復之後) 放IGGY做第6人,係大膽過Mark Jackson既

仲慘過睇以前三節大炒收工

成班又開始串就真
打76收尾clutch time都重可以笑嘅
都幾撚唔尊重對面

串唔起

咁你問下臭g囉

咁串得起同鐘意睇佢撚狗係兩回事嘅

禾少已經證明左阿婆教都奪冠

2分4犯

禾湧吹起反杯號角

未響先熄了

做助教同主教練差好遠喎

咦 原來係差15分炸wor

15分?

數神again

咁講jackson一早帶左湧champ啦 個陣第一輪比LAC秒

譚仔又學見頂揀波打

KD

tatum cls

有冇人覺得表弟近幾場腳步快返d

clown fiesta

西岸一哥

iggy 成個大衛西咁撚樣既

準備反杯了

東岸一哥俾大腸贏twice

雖然輸緊好多 但都好恐怖

一定反cup塞領先又一定倒水既
都唔知湧迷驚乜

鐘聲響起反cup的信號

yes 仲有節半時間

岩岩個塞狗可以日日屌勇狗

刑天可唔可以管理下你堆刺狗

呢段好勁

美隊偷波一條龍鋤樽

鹿夠薑黎西岸呀
會輸俾腸three times

今場打得幾好

成隊波無心打咁

又入

打到咁先叫打得幾好

贏撚咗啦屌

上次狂轟2分

聽日傾屎大撚鑊

29分
Curry 入10球3分 都追到啦

今場hayward好fit! 咁先似返隊東岸強隊嘛

湧班友成場波都唔知做乜9 冇哂ball movement

成隊勇好似求鳩其打波咁

仲有一節 咪燈

收埋kd手感啦，打到咁撚垃圾都淨係輸23分，執到啦
打到連隊長都可以有返手感，啲防守廢到

仲諗住場波會幾好睇，完全無力追......

同259分左佢 一人5球都夠玩

對湧未完場都唔可以話自己贏左

勇狗慣左第4節正式比賽

一節追到29分就執柒左佢啦

鳩打咗好耐 常規賽佢地跟本唔在乎輸贏

放棄呢場啦，睇住金塊黎食，你贏我先贏

White Mamba BinC

真

屌 我都係想睇場好波姐

食蕉it's your showtime

739都玩過，無欲無求啦

季後賽先好睇

真 反正9成遇唔到塞軍
輸一場半場有咩所謂

第一中風

西一金同西一勇都好似唔要西一咁...
勇輸金又輸...西一好邪咩

放水一場，大炒4場，公式發生

特登前兩日推快進度做野，就係為左今朝有時間睇波，我屌

唔想打刺/Kings掛

想避火箭啩

下次playoffs先咁做啦

兩隊強隊以為好好睇頭....

KD今年啲三分好撚柒

笑撚咗, 主場觀眾會唔會激到嘔血

我勇廢撚到

火箭偷雞上撚埋西一就過癮

勇狗成日製造話題比球迷討論

打架

on9

一場啫

好明顯係想避湖人
playoff占士同rondo難打好多

表弟技不如人就想打架

比夏登過下癮囉 反正佢唔轉隊都係冇冠

係flop咁又點
你真係隊個shoulder過去

tatum扮哂大佬

cousins

笑死 到今日你到講呢句忠實湖fans 值得尊重

最鍾意睇表弟發脾氣

tatum分開下啲人
表弟就咁
屌你真係無撚腦

入到先講

tatum野都無講就被佢推

baynes 做得啱，你成個膊頭咁撞埋嚟，佢又企定定，梗係draw 你 foul

難怪D人話依家NBA 少左對抗...撞兩下就訓低

澳洲佬最鐘意開拖

唔撞得去打乒乓波

屌你洗唔洗重播咁撚多次呀

tatum批爭喎

表弟又搞事

league is soft

表弟無腦係真
但tatum呢下叫分開下d人
基本tatum呢下唔係推表弟 推其他人都一定會還拖啦

咁你不如話off foul企定定個條例取消
jordan年代都有呢啲foul架啦

Green 同班後備有空位都唔會射/剷入去 傳比佢地都唔會攻 你run 到幾多空位都冇用 被人睇穿晒啦
呢場kd 同curry 都被人夾 之後夾硬扔個波出黎其他人都係等交返個波比佢地 仲玩乜ball movement 者 直接用curry kd pick n roll 算吧啦

成場波最精彩呢part

好撚驚因為t-foul 累積而playoff要停賽，收埋表弟pls

kerr唔識轉戰術

無睇清
有片再講啦咁

企定定 睇到依家笑左

表弟咁樣撩交打
打完又劣
人地draw off foul都唔撚得？

應該都T緊, 係睇下綠軍有幾多T埋

冇表弟都係咁打 驚乜鬼

重播左咁多次都睇唔清

佢撞嗰兩下明顯進攻犯規 而且唔合乎體育精神 雖然無開肘但明顯係發脾氣鳩撞埋去

扮緊工阿屌
唔通望撚實咩

其實打手先...不過D人扮睇唔到

playoff出多d仲好
幫隊友拎多d team foul
又可以打廿幾分鐘拎幾分但foul out

希望勇狗輸少過20分唔好咁7 啦

知道點解要簽bogut了

得喇得喇

冇必要常規賽就show hand la

Playoff先用 等啲隊冇咁多時間適應

屌你都on lun 9

等睇moving pick 重現nba

做咩事

我輸駁唔到

教練仲唔收埋表弟,表弟又黎料啦

有淫K湧使炒

算, 我可能誤會你語氣
總之有片先算, 反正實有片

三節勇又打卡收工

Yes
炒返對面

有乜撚野問題

有講錯嗎

仲要明明無淫k都唔肯比返個波手感舞。

計時炸彈

但你條例係偏開進攻球員
咁當然有風使進利

好似騎士咁..打1場放暑假算

事肄發生經過
表弟off foul > 表弟屌鬼轉身就走 > 表弟同tatum有身體接觸 > tatum開肘 > 打架
有錯請指正

好似常規賽同playoff既t-foul 分開計

關勇士咩事 之前綠軍D人先話Hayward 廢,回塘

表弟屌鬼轉身就走唔太肯定
佢望住baynes講幾句, 跟住tatum推走/肘走佢

你要追下D Rumors / news了

禾湧

我指屌鬼就係指望住baynes黎屌

復出之後果10幾場 表現未入狀態...
依家幾好阿

淫K 湧士真核心

直程fit，中段勇比佢一個人打到懵哂

我指我唔記得佢係轉身就走
定係tatum推/肘佢先走

表弟脾氣咁好都發火，幾何見到表弟發脾氣，一定係Tatum錯啦

有冇湧迷可以分析下，點解好地地一隊冠軍波會打成咁，係想走線避火箭定係收咗錢？

話就話seasons 唔重要，但係唔使用實戰夾好隊波嘅咩？到PO 先發力真係得？

咪假膠啦柒頭

湧本身都懵懵下hea 打啦

搽立高easy layup都炒尻埋

勇狗做野 唔駛你教

30分了

湧柒d 定蝗柒d

湧假膠嚟，邊有得比

間唔中要扮廢 呃下大家贏勇唔係咁難

老實講
常規賽比你贏100 分都冇用啦

比多D時間練下後備掛...隊後備成日比人踩話廢

等勇士po真係出左局先再講

下，淫klay屌collins果陣我勇係咁講架wo....

而家仲排緊第一,可以睇主黎輪休球員同埋當練下D後備

勇士不知幾醒

都夾左兩年班正選打得好炒對面30分 俾bench慢慢倒都得啦驚西咩

睇呢度留言...我依家勇出左局..連PO都入唔到

仲有手感仔，季初仲係威係勢，入50分，傷完翻返嚟，啲命中率真係慘不忍睹，變返個普通all star level

睇咁耐波都未見過klay發脾氣 所以klay一定冇錯

ok

你見勇狗今日特登炒晒d3分就知玩野啦

你駛咩擔心佢 勇士仲有4粒星 讓多件都仲得

表弟出名 tf boys黎好脾氣

塞爾特真係唔留手

湧近5年爭冠主力陣容實力有增無減 當然有本錢常規賽hea 打同一班底夾熟晒啦

似曾相識

curry分明hea打留力先鳩傳to 而家出力打把撚咩 又入硬playoff 一陣傷咗就仆街

下場熔撚左金塊

禾湧做善事開一兩場俾你炸

all star後剩係靠-6贏過1場
壓抑左咁多場難得今日炒三十度緊係全世界出盡奶力
不過等睇下場打回原形

夫子成日都七分假三分真架啦

btw睇咁多年波都無見過nash發脾氣
佢個次嬲howard, 我先正式覺得鳩猴真係廢

係，見塞聽日b2b打傾屎，於心不忍

勇狗又成功製造話題

美隊好靚仔 攝影師影完美隊影kd 專業一嚟諷刺kd 表現 二嚟將個樣成強烈對比

勇士係咪睇住黎走線呀？

比傾屎屌打

東岸 今年爭得激烈,如果想走線,場場都關鍵

仲有咩實戰要練

有咩事 打返死亡五小都夠奪冠

求其拎kd curry瘋狂p n roll都打到對面冇哂士氣啦

都冇咩好走啦，最多爭打遛馬姐

又逼害禾湖

季後賽, 班後備好重要

湧主場差皮沙就豬晒比東岸頭五

一定要避鹿 太恐怖
龍就唔洗驚啦有lowry呢個playoff大將
塞playoff應該會仲掛住刷數據

雖然都知勇狗玩野
但主場輸33分真係7到冇人有

OK睇多次
有啲難定義, 兩邊都唔啱, tatum個個唔知叫推定肘

表弟係on9架啦
但tatum呢下就算係整其他人 我唔覺會咩衝突都冇

狼隊柒撚到 呢隊閪波都tank左好耐
西10呢個位真係介乎魚腩同非魚腩中間
係仲想做世界既拿拿聲簽番個star起碼戰績唔會差過上年先啦
tank左咁耐都西10 我係佢啲球迷真係縮係自己狗竇咪撚出黎跳啦

請問點樣拿拿聲簽番個Star?

留心啲睇啦清。。

啲刺狗好陰險

肥瓜

有理由相信呢段野的睇法, 係唔睇頭兩隻字

話時話
仲有冇人質疑城城個91

狼又好 猢又好
究竟點樣先可以拿拿聲簽番個Star?
肥瓜都計？

城城真係好fit

易建聯當得起star依個名掛？

想問wiggins依家幾多

我潮下個教練會係Who

lue

Mike Brown

ON9
易帝今年要攞CBA冠軍得鬼閒打咩NBA

NBA冠>CBA冠

其實melo都得 我信melo仲有油
同埋起碼唔會trade走自己隊裡面D新仔先

Fisher

無人理你
因為呢隊野無球迷

老大

想G潮迷有無買Kobe本新書

哈登：保羅是我們的領袖，球隊第二陣容打得不錯

影響力大師個名你估流架

我想抽湖水既話要去邊處申請?同埋最快幾耐批到?

影響力大師係賤種狗朗度啊屌你老味

真, lebron is a bitch阿啦

睇下你隻rubio先啦

任你點抽都擺高唔到rubio地位

rr9一世都>rr9

咁又點
要學得啊乜乜乜乜乜乜乜咁講
一定要迷勁啲個個?

你夠迷柏加啦

唔係咁嘅意思
係比較完
rubio差d
你就陰啲陰啲抽rondo
jabari輸俾mb，我都唔會係咁搞mb啦

我憎rondo又唔係因為依樣野

咁係咩
係嗰期開始

係咪因為呢張相?

一路都麻麻佢架啦
最憎佢屌鳩it狗

平時好少見你cm

me mon post多

希望J lin po可以大發神威啦

故意開燈是沒有用的

怒轟1分

我唔記得你鍾意邊隊/邊個

安爺爺

隊友不給力 豪神亦難救 豪神轟入關鍵一分卻大比數告負

豪心似鐵

第一屆連登新浪NBA新聞標題創作大賽

請以新浪潮吹style為鍾意嘅NBA球員作新聞標題

唔使等，1秒手5，立即批9

你抽啦

丁得多，眼矇打錯字

要戒丁 btw近排有咩片介紹

三島奈津子or座山

Markelle Fultz continues to rehab his shoulder and probably will not see the floor this season, according to Steve Clifford.

The Los Angeles Lakers somewhat surprisingly used their cap space last offseason to sign a series of veteran playmakers rather than shooters. LeBron James wanted the Lakers' roster to be different than how the Cleveland Cavaliers typically tried to surround him with shooters. James had voiced frustration while he was with the Cavaliers about their need for playmakers.

唉，又等下年

According to sources close to the team, Kyrie Irving's "persona has changed." Irving has reportedly become "disengaged and detached from those around the team."

Sources say the change began in early February around the time he was asked about the possibility of signing with the New York Knicks.

Failed experiment

All star黎講，登登 同curry性格真係好好，易夾波又唔會屌隊友

小眾隊 唔好太在意

55熊

樓豬又改名

我糊入po既希望係咪仲有？

聽日咪知
交個時間俾食蕉

好似係得大腸無希望

灰熊小牛pelicans都仲有

無仔細睇

留意到賤種占狗四天王之一嘅會計權係湖人豬比大腸之後冇出現過

但我係出面其他post見到佢

由猗ver.2.5都講到而家
又要屌冇playmaker
人地黎左你又唔俾個波人
咁人地用空氣makeplay?

又亂抽
低汁到

近兩季似垃圾熊多啲

你以為打2k嗰種playmaker?

收皮啦 你煩唔煩啲
日抽夜抽 同嗰件李乜鳩一樣
知喇 知喇 占士呢排打得好差 唔洗日日開辯論大會架

換coach啦

咪打左帝皇式無球

成人台見到你

周圍都見到我架啦

只要comment到有吾皇/LBJ/FOJ/占或者果日有吾皇既波佢就會出現

我日日都係度架啦

我唔係樓豬

占屎似未上力。 上賽季po果個占屎同呢個爭咁遠

傷完未好返哂

MIP: Siakam

4jim9

傻鳩淨係識抄文
你啲刺手腳都話你搶手好心收下皮啦
有撚排Jer鳩你

俾D自信好唔好
吾皇係化不可能為可能既男人
仲有18場機會 一定冇問題

又出黎護航 你係佢保鑣？

我答你：impossible

你咪屌佢囉
我地一樣照抽水架啦

中間隻企鵝想點

都係果句 我見到佢同隻李連維奴係公海post打晒論文你一篇我一篇就想屌柒佢

其他人感覺不大

咪嘈扮邊個？

請睇下右上角就知隻企鵝做咩

笑話 依加連呢度抽水都要你管
一直都係咁抽啦
AV名言"刑天絕技唔敢駁唯有重覆幾次當抽水"
你咪打多D我地咪多材料貼囉

spiderman

型天唔洗驚

I GOT YOUR BACK

怕撚咩 仲有18場波慢慢黎

你覺得要做保安風紀護航咪慢慢重覆貼囉
我係要Jer鳩你家刺狗
你要做大佬我阻你唔到

Goat會逆天改命

你要J擊咪J囉 我十分支持

Jer啦
刺狗成日出來抽水

Goat

roty連ayton都唔畫.....................

反正潮人都放暑假
口德都唔洗積

冇位呀 我皇都係得6分1隻

suns太under the radar...
其實數據上ayton係交到功課

上面好吉架喎
順便想問點解剌會有三個

咪係
唔畫ayton
都畫ben simmons阿

我呢
就最鍾意食花生
等緊first pick, 你地慢慢爭

我呢
今季就冇晒希望

等緊playoff笑鳩各隊，你地慢慢爭

聽日狀元之戰頂上對決

唯有多謝你唔駛笑我
今年唔洗

下年應該唔洗

下下年都可能

俾啲信心啦司令
尋日先雙殺完聯盟第一

今季第一次predict係贏
好想要winning streak

潮人唔係好你好多 剛剛先輸完比大腸
今年冇playoff

下年應該都冇

下下年都可能冇

依家好掙扎，又想贏多啲，又唔想成季輸到依家先開始贏波，陣間攞個第五pick依啲返嚟

三位一體

得啦
睇住bulls來打18-47
我地仲可以輕鬆盡力4場

殺第一人興奮啲

冇睇一排
我拓都有黑哨?

陣間比銀仔撚狗，第三都抽個五號pick就好笑

公道講句口德呢樣你從來都冇扮咩野姐

都幾肯定
可能銀唔想俾asset sarver, 想搵計收返suns

真心，如果銀仔逼sarver賣嘅話今年同下年個pick沒收埋我都唔介意

紐約公牛大球市頭二
要平衡下東西俾東區所以騎鷹三四
大腸第五

湖一

聽日食蕉會否成為全民公敵
正皮 會
負皮 唔會

大家咁話喇

占狗又圍爐
好噁心=.=

鬥大?
我沒收埋booker都OK

樓豬睇住黎丁住先啦

認真一問 如果湖今年入po 承唔承認占士係goat?

小小駁唔到
唯有希望第三, 以前騎出過術啦
結果又第4真係會喊出來

三連敗通常要搵弱隊出氣

第一年歸西唔計

雙殺禾鹿 姦殺湖人 唔洗還牙

原本講緊入頭6
入po基本
過埋first round都未話係goat

家下標準會唔會降得太低

所以silver快啲要我

MJ:過到先講嘢啦

火箭

我皇話一早做左goat 唔使靠湖人

硬係覺得金塊聽日會輸比湖人

呢D識做人
你估係大腸咩損人不利己

睇到news 湖人管理層話nba其他隊迫害佢地

冇人想要西一咁款

敢帥

怕撚左禾湖班yc同全力占

笑撚死
唔撚知醜

潮人：唔係我嘅錯 係世界嘅錯

咁廢乜都輸啦

真係想像唔到上年吾皇去76
臭g會點

日日高潮

日日屌病閪

我信佢反皇嘅

季初:富
中:Brett brown
後:e brand
全季:閪

mb harris lbj jj 閪
rob co, saric, bohban

然後閪日日冇波到

如果吾皇去數字人結果同今日比應該差好遠

話曬東岸啵，湖人喺東岸都入到po啦，76淨係紅撚一個都夠牙皇日日高潮

廢城點打家庭籃球同做商業鉅子

而家上網咁方便
費城好失禮你咩

我淨係覺得對我地影響好大
猢狗靜哂，臭g日日打j
大腸多隊野爭pick

由撚得隻太監jer啦
平時朝早完波成堆人抽緊水個陣佢就縮左入老母個hi度碌手機
到夜晚反詹散曬先敢上水吠兩聲

okc前4不保

是但啦都係一輪游
打湧最好，食花生

再嘈打撚死你

點睇 大衛·費茲戴爾 (David Sean Fizdale) 爾爾

anytime you fall..HEY!anytime you fall
stay down
you brother come pick you up

Bogut

兜兜轉轉 又番去湧

冇注意 箭衝咗上黎

Lbj 朋友隊今日又要輸波

鷹主場開場片又幾型

take dat for data

又陰啲陰啲撳低young core嘅價值

頂級教頭

曼聯得吾皇都得

講到禾湖今年唔會爭pick咁
一陣銀仔又俾個榜眼禾湖大腸就知錯

竟然同我一模一樣

你唔仲有湧士咩

你就不嬲po都係冇野好支持架啦
我皇fans就唔同 辛苦左咁多年 終於可以休息下

係主隊排11無希望啊

PO無野好支持果個係你wo清

佢冇左我皇仲有賤種斷腳狗表弟個隊宇宙勇

我係講緊老表無入過PO
不過唔記得佢仲有我皇

見到justin jackson
覺得好懷念

一係唔入 一入就準備做冠軍中鋒

十年磨一劍

終於可以同TT，俄佬，保格齊名

bogut多佢一個冠啦

第一次打po就奪冠既 除左magic仲有邊個

我勇d新秀

覺得jabari 9中8
然後得16分
就覺得3分成為主流真係唔係無原因

唔係因為你咩

個得分爆炸力差太遠

唔係第一次架啦屌

我覺得果個乜春powell

比人嚴重低估

希望今日金會比湖羊波, 唔好做埋D損人不利己嘅野

活塞男

留意到bullock去左潮人之後 活塞強左好多

垃圾塞尋日出哂力今日應該唔夠傾屎跑，而西一塊就炒硬猢
Winwin

食蕉

活塞打靈活雙塔一向屈機

KaiV射波
塞要然了

今日checklist
spurs
Jazz
suns
kings
Nuggets

廁分分鐘倒水啦

我湖開善堂收垃圾幫人

我係咪痴左線?
今日咁多場波竟然剩係想睇潮人輸波個場?

jajajajabari

泰坦大戰唔睇？

雞塊係牙皇私家雞，仲要LA主場，分分鐘輸啦

唔見dlo既?

練到3分就仲有市場嘅，可能鹿會要翻

點稱刺都唔齊陣 要個中鋒同防守小前鋒

你即係話吾皇係垃圾

第三節先睇
上次上半場鹿炒成廿分
點知第三節

11中10(20分)

腸狗！！！！！！！！！！！！！！！！

點阿oubre狗

到底WCS同Horford邊個搶板廢D

漏咗
BKN
MIN

horford又要背戰術又要搵opening
wcs就無腦嘅, 兩三個function
你話啦

Bridges

一個淆波廢中一個弱撚智唔Box Out
HB或成最大贏家

雙殺公鹿

個Derrick White都幾搞笑架喎, 同場有LMA , DDR , GAY, BERTANS, 可以一個攻勢全程自己ISO打

成日都係咁
因為冇人信得過

DDR同GAY 可能有時真係信唔過, 但係LAM信得過啦卦

主要係 你係對面你會唔check lma咩
同埋條友個心臟極大

最吹佢唔漲既係，佢真係入到俾你睇

咪撚再輸喇屌

事實係小白係最信得過果個

屌我寧願佢射撚曬

trae轉完未

trade唔到會然翻嚟其實幾慘，靠rubio今年雀吃得屎

年年都係咁上下

Love

spencer 12分 4th quarter

今年唔奢求入第二輪
唔好打得太閪就收貨

想你再打OKC

膓同ny係咪合演戲子籃球?

鬥好戲

favors近排fit到
同ingles pnr好夾

定d喇

NYK>BUCKS confirmed

Shammgod
Shammdlo

同埋有時反而想佢獨多些少

favors ingles make play 少

to

曼巴精神

成晚唯一一球好波

可以似TP咁就真係收曬貨

WCS竟然已經8分

刷分仔今日準到

信唔信完場都係得8分

gobert隻閪手接唔到波

完場應該過唔到12

公道啲講，10分啦

仲成日帶吓波，餐餐都危過危地馬拉

fuck me今年真係好撚勁
allstar+mip snubbed

臨尾比人Hack應該入到幾粒掛

禾成日係街場用呢招fake臭對面

牛油手

居里夫人

76

Lavineee

無眼睇76

真係好好J

lead緊2分, 係Simmons條on9 自己無壓力下turnover

病閪

好似仲要叫兩隊球員出返來再打

lavine 呢個訪問真經典，結尾連講5句thank you

又打過

Bender會唔會係近十年最廢4pick

review 乜撚 冇個樣搞個樣

做乜鳩

有史以來最廢

再來過

好耐無見過嘅刷分仔朋友隊

On9

睇吾皇食雞

明明前幾日先j完佢防守

76笑死

廢老

睇緊

我睇到1986 chuck person, search哂我唔識個啲
都未搵到一個廢過bender

罰球王

Antonio daniels 1997, 得個7分,8分, 已經最廢
bender得3,4分, 仲要話越後進攻越通漲

平時都係好撚慢

竟然真係

on lun 9
trier一下批booker
再fragant foul holmes

輸先好呀 忍下

屌你老母oubre

1985 條友廿分左右
84 Sam Perkins
83 Byron Scott
bender至少係呢三十年最廢, on lun9

屌我贏到18場先脫頭三
我贏到開巷阿

屌唔屌先呢下

lay up算啦仆街
下下諗highlight

真係令人又愛又狠

7

8

連續幾年狀元都係第一個隊，依啲低機率嘅事唔會再有，所以大腸贏多啲都唔驚

9

屌我原本十連

力追鷹

12

13

湖豬緊9分了

打緊吾皇都無人睇

神丹

今日三分隊
係咪唔使出ayton

Josh Hart Starter PF 係咩玩法

垃圾塞逼害吾皇

Lakers仲唔認真d打

又要迫害吾皇

主要係垃圾刺今日逼害左

廁狗又搞事

咁樣逼害goat 唔知有咩居心

自己贏到波先講啦

一開波4罰全炒係咩玩法

wfc 我正係知道賽後無論贏輸都肯定大把人抽

我收咗口了
對無po隊無興趣

猢無哂yc要2位廢老頂

我皇然波係100%嘅波

大腸都無po

屌你老母金塊真係唔識架喎
放下水洗死咩

yc：傻仔先同你打，識打一定係扮傷抖，下個到jh傷

大腸東昇

出it9仲唔係放曬水呀？

冇睇場波, 第一節就畀西塊入40分咁濟, 猢畀自己主場fans boo爆未?

出左IT, 可以重點進攻

輸小20分當贏?

為下季trade星做準備姐

湖會唔會輸晒黎緊十幾場

老實講唔太擔心

放咩水?
猢無哂yc阻住哂
吾皇仲唔開23號模式咩?

屌你老母頭先先得閒睇公牛絕殺
仆你個街lavine真係識飛咁撚樣

爭小小第一節都已經輸20分

出現了

我皇然左再返黎清算你

第二節可唔可以比返d薄面吾皇?

湖人個底比人sm pick n roll 唔望波都夠膽死

咁呢樣佢係得嘅，仲要講緊大傷完

猢要輸多幾多場先100%無playoff
唔想再睇佢地d垃圾新聞

潮人成隊係咪散左
完全見唔到有火去追

無問題, 第一日蒲連登已經出左名反皇

第一節已經43分...俾人強姦籃底

原來第一節炸

有幾可真係會憎一隊波
不朽抽水係抽俾d特別腦殘既Fans睇
當佢地乖乖地縮番落老母個閪度，Haters自然都會收聲

當然呢個世界總有d特別激既fans/haters會繼續打落去啦

我早輪都講,當日KOBE五朥七腸都搏晒命打, 唔多唔小都感染到隊友

吾皇HEA防, 班0靚咪跟住HEA囉, 好正常者

都唔知你哋驚咩，有吾皇保證final呀

牙皇本小氣簿已經mark 曬啲賤格隊，下年打殘佢哋

我湖输、但老詹没输

佢mark埋d隊友, summer清瘀血啦, trade晒d人

見到得Rondo Hart 係仲有火打

連續2場有Avanger
上場有癲狗, 今場有IT9

屌你老母支那狗

on9 Kings 42% 禁區命中

rondo 拳王呢d而家係咪好後侮, 有人唔做做狗

佢已經唔會再拎到冠軍，緊係hea打擦下數據，破下記錄

45% 打錯

又傳炸彈

你叫食蕉放水？
想雞塊做nba公敵？

算把喇 刺狗 比你入到playoff咪又係早早收皮

成日抽水講oh sorry 係都火災迷串潮狗喇

關你撚事咩下下衝出黎柒有錢分咩

潮輸到咁仲陰啲陰啲話有機會打playoff真好野

依家諗番起當年KOBE話一定要帶潮人入playoff個種決心真係好撚型棍子
真係拎個晚年搏埋條命打番黎

湖狗：冇所謂 同州光榮
金洲冠軍一樣係湖人榮譽

放咗架喇

咁熟既呢篇野

黑哨格硬吹到入去比刺4比0

我信，joker射得一波

有冇廢老關愛set

IT9

0防守

唉屌垃圾占入多兩球破mj紀錄
d占迷又要潮吹了

占士好似想chok埋嗰幾分坐底算

明明一大堆人，居然唔敢直接同人嘈
然後仲要好光榮？

今場個節奏有d似上年騎季中有場俾火箭炒30+分
0 chemistry, 隊友唔似隊友
0防守，班人走下位又一個wide open
禁區又放題，capela打到似oneal咁
打到主場都俾人噓

唔同既係騎最後trade走曬班人
而潮已經過曬dead line

宜家場場波講緊百幾分上落，呢個record 以後大把人破到

下一個係259

鳩塊是咪弱點進攻禾皇咁鳩串

Chasing Jordan needs 3pts

DLLM 知唔知醜字點寫

OH！SORRY

差1分

tied jordan

潮個gm開季時話 砌成隊主打防守加快攻
而家

分分鐘今日top1 play係佢破紀錄>fuckme絕殺

過埋Jordan 仲有冇人反

唔同嘅係
騎醒在唔聲唔聲就trade走哂
而愛滋佬就擺哂yc上檯仲要通哂天
仲要trade唔走
yc班士氣

恭喜吾皇正式超越MJ

LEGEND LEBRON

吾皇已經唔需要季後賽嚟證明自己

三冠仲唔夠?

我打既 咁點
咪慢慢貼 係刺狗先咁得閒重覆copy and paste
得閒貼埋我呢篇

今年仲有個入唔到playoff既Record破呀, 俾D心機

唔夠咪加埋六亞 3-6史無前例

仲有十幾場

DLLM 潮人做呢條片個個人整緊個時 個心諗緊乜, 全部都係播吾皇係其他隊既片, 但依家全場要同佢慶祝

LA現場J撚到

贏晒都好 tie breaker都係輸

原來咁就過咗一年

見證傳奇

有咩爽得過同一場可以睇到賤種foj賤種朗度賤種湖收皮

理論上入唔到啦 仲差第8名 8場先追到

你估對對方唔會嬴咩

請相信超越Jordan 的吾皇, 話晒佢自稱佢先係 GOAT

雞塊唔好放得咁明顯好喎...第二節d energy...

吾皇過左MJ wor 有收到皮咩
潮豬但係吾皇然

其實嚴格上係Lakers收皮
佢兩個已經拎夠榮耀

大佬啊 塊放到第二節淨返兩分鐘潮先追得返塊第一節既得分炸

認真吾皇唔係成日鳩up應該冇咁多人抽佢水

都未完場 潮未豬

Magic 宜家都只係牙皇條𡃁，真係睇唔到邊度輸

已超越Lakers Legend

呢個擺明燒鵝老細送俾潮嘅大禮黎
叫ad玩政治？
好就一拍兩散 開你個offer俾大家睇
搞串你個更衣室

呢個陣真係睇唔透

現場有冇見牙波

三姓家奴第一人

al time top 3 (east)

東山不敗

實力體現姐，講明牙皇搶手

吾皇超越神的一刻

55:37

咪jer啦

湖 6罰1中 3分 21投6中
隊友爭氣小小得唔得

唔好咁現實好無？

勇士嘅戰術 佐真奴嘅射術

你以為一場仲未打完嘅波嘅分數，可以抹殺牙皇今日響噹噹嘅成就？

呢到全部反占既

哩到大把迷占架啵

其實全部喊住黎屌

幫吾皇燈咋

抽水=/=反占嘅

都唔識規矩, 幫吾皇燈緊你又唔知

傾屎想同我皇陪葬？

你隊刺最大贏家咗

吾皇

其實LA應該第8入PLAYOFF架啦

嘩屌, 而家先知KINGS主場地板有殘體字

唔識射罰波

Kings頂唔頂得住

根本唔知啲人笑乜。十幾年之後，過MJ嘅record會永遠俾人記住，今日呢場波嘅結果只會係滄海一粟，冇人會理，牙皇只會係名留青史

其實占迷可唔可以反擊下

想幫手都無位幫

3個都搶唔到板

你愛醬

湖人罰波冇個準

垃圾塞真係領先就唔識打波個播

尋日先由頭Head隊垃圾到尾

都係嗰句, 又想逼害猢
全部都係仆街黎

輸到喊

成場close game

真占迷應該喊緊

Mcgee真係絕世腦殘，搶板係咁拍比對家球員

下年就82-0打死曬班hihi 啦

入唔到po 究竟係占迷唔開心d定係湖迷唔開心d

真占迷應該J緊 正式超越神

不過都難怪，自己trade走個年輕正常底

好羨慕個細路

Tfoul送分都炒

送分都拎唔到

HB

入完三分就換走HB係乜玩法

屌你我皇撩一撩個波就企係到

Yahoo水鳩Me

14分

Smart呢下 好j

聰明仔好少咁叻仔

kings 玩完鳥

冇左班廢青阻住 終於可以睇牙占開真。playoff mode

Buddy Hielddddddddddddd!!!!

雞塊想放水？

好緊張

打手打到咁撚樣都比返傾屎波

牙心d 身體質素勁到

傾屎仝人：我唔想陪葬呀～～～～～～

真心睇唔明點解會比傾屎波

10分炸

8分
食蕉成為公海公敵又邁進一步

deep 3真係夠彊

South Bay Lakers > LA Lakers

Tatum

譚仔上力

湖人D罰球

唔出占=追分逼害牙皇

贏到就得啦，破紀錄+贏波

隊長逼害牙皇

3罰

隊長想逼害我皇？

球證覺得清脆拍左落個波到，個波中smart隻小腿彈出界，咁咪吹kings波囉，慢鏡睇返連波帶手拍落去，咁球證no call就自然比kings球權

Hayward

有撞到咩

OTOTOTOT

湖人班散仔仲有心打過吾皇

隊長

隊長:自己屎自己執

隊長好波

搏絕殺定搏ot呢 好緊張

Barnes

慘，又輸close game，今季都唔知第幾場

Barnes重垃圾過ddr播啲clutch

屌

垃圾塞又負碌籃球

不愧牙皇愛將，騎士第六人

29隊臥底

點解咁鐘意俾佢射

冇計啦呢d

佢話晒都係吾皇拎冠軍的功臣

轉台睇猢反CUP

做咩要交換波衫

Frd底掛

食蕉準備俾人屌未

金塊咁撚廢既

吾皇ft

又炒FT

1-5

反啦反啦

commentator話佢兩個自從13歲起係best friend

猢個底咁削, jokic自己黎好過啦

老痁d罰球勁到呢

追到咁先call to
Malone

都話係牙皇私家雞嚟，信唔過

LAL 班新仔心諗打得好先會俾人trade 走
唔駛再留係隊垃圾球隊

認真講呢班湖人散仔打得仲好

又多個25SON

送分又炒

罰球線表示冇眼睇

食蕉要做公敵了

walton仲拗?
明顯off foul

點解出完IT9之後雞塊好似鳩足咁耐咁滯

做下樣都要

做多20場無得做

JOKER D波傳得好靚 D人唔識入

安爺爺又然

lbj罰球真係廢到仆街

成日傳上癮, 自己唔攻

笑話

屌塊啲三分

ball movement
pick hand off靚到
射就

搞笑咩

食蕉你輸咗
我反撚到你反皮

我都覺得好似有小小走火入魔

笑到我

金塊隊作客就只係銅塊

人地傳統控球中鋒黎

好快到泡泡龍

塊想吾皇黑八禾湧

大腸>潮>塊

JOKIC真心勁, 咁都傳到出黎

油雞治D傳波

到底我係尋日定前日聽到有人屌Gary Harris廢到仆街?

rr9

RR9提升左成隊防守未

可能已經係升左

rr9係為playoff而生, 打playoff起碼升一個grade(入到o既話)

3連勝>3連敗>3連敗

E....收左吾皇?

我望唔透

準備暑假trade

禾帥成日有神奇調動

吾皇留力下場打牙榮

因為準備輸波，當然要將我皇剔除係輸波罪人名單外

又出返來

又出返, 精神分裂?

串狗們
break MJ record 有冇你份？
OH SORRY
冇

用幾十秒回氣

吾皇出黎睇波

痴撚線, 咁樣傳

睇住來食的fast break都被塊偷
on99

出黎刷幾分，又可以收你地班hates皮，輸波點會關我事一定係輸教練輸隊友

笑撚左

haters

Shaq is coming

Murray笑撚到

吾皇出黎攪笑

Oh sorry

屌你老母笑到ON9

Onj 占

好型呀

全力詹

見到佢咁玩都覺得會出事 金塊班友又唔係反應慢個d黎
去到三分線都仲想有個波轆

全力突破!!!!!!!!!!!!!!!!!

Playoff mode關左未?

0，1，2
唔計

啱啱MISS咗, 有冇人講下吾皇咩事

破咗記錄娛樂下觀眾姐

rondo心諗 仆街上左賊船

關條撚 岩岩出久違既天龍八步 仲爆緊架

RR9 係唔係叫做正式反面?

霸氣入樽，生涯總得分超越Jordan，Jordan到場獻花致敬吾皇，承認吾皇先係史上第一人

岩岩明明追剩兩分 咁快手又拉返開

RR9係聰明人 鬼唔知隊野係邊個搞到咁咩

可以oh sorry了

跟大佬學野姐，嬴就兄弟，輸就契弟